已fact check 天文台正式宣佈大罷工

仲有黃色暴雨警告

唔好放工啊

返工人士點算

虛偽嘅港奴